女朋友同異性snapchat 儲火有無問題？

仲要sd比人個d無sd埋比我
又話唔算好熟無follow對方ig
但snapchat又儲火 想點？

想幫你護下眼啫 帽事嘅

推

你好快會俾人飛

少少問題就咁撚介意

就睇都覺得你人好撚煩膠

咁你咩都唔好介意 到條女比人溝咗個陣唔好喊

咁你問嚟做把撚呀 你自己都識答啦傻鳩

點解要喊？

俾人溝走咗仲好

唔使擔心無謂野 唔使嘥無謂錢 更加好嘅係睇清楚一個人

遲啲出火添

咁都唔得 你都幾好笑

不過重點應該唔係同異性草火 而係冇send比你啫

無錯 仲要把口話唔熟 ig都無follow
但snapchat 日日傾。。。
諗起許志安都無follow賓穎ig

前度有新仔幾個月，都仲同我儲火儲到出紅心
Apps黎架姐，無乜特別唔洗太上心

cls
佢條仔唔知啫 同ex仲聯絡係死罪啦
有無做埋sp

唔駛理樓豬

我男朋友同ex儲火 佢話冇事 個火成日斷
咁即係點..？

Snapchat傾計無record
傾左咩你都唔知

同好多人都儲我都覺得ok
淨係同一個男仔儲喎 點解你地覺得無問題

淨係同一個都用過同幾十條仔儲